［回帶］農夫首《Sam歌》真係好唏噓

「講真 身邊人仲邊有你講嘅香港心
鐵塔凌雲 只係奇聞 個個放假都plan去旅行
除咗流感就係遊行冇香港人想留多陣

「你話過 咪移民 咪去外國做二等公民
而家每年多幾千人好兇狠心諗梗係爭住鬆人
唔係啲生意佬去外國進軍 係啲小市民對呢度冇信心」

「嗰陣沉默是金 家陣誰還未發聲音
嗰陣冇時莫強求 家陣時時有訴求
嗰陣十個女仔 家陣港女咪制」

「當初聽Sam哥嘅歌教我做人
點知家陣好似都唔係咁諗
再冇鐵塔凌雲 邊有人肯沉默是金」

原來唔係得我一個攞返首歌嚟聽